{"identifier":1,"scientificName":"Animalia","taxonRank":"kingdom","bestImage":{"identifier":"c2ff2ad51522568fa3d2d2b3d3fe3394","dataObjectVersionID":21521192,"dataType":"http://purl.org/dc/dcmitype/StillImage","dataSubtype":"","vettedStatus":"Trusted","dataRating":5.0,"mimeType":"image/jpeg","created":"2012-07-27T10:50:47Z","title":"Amblycorypha oblongifolia,-side_2012-07-26-17.10.53-ZS-PMax","language":"en","license":"http://creativecommons.org/licenses/by/2.0/","source":"http://www.flickr.com/photos/usgsbiml/7656507066/","description":"Amblycorypha oblongifolia, Oblong-winged katydid, Upper Marlboro, Maryland, July 2012","mediaURL":"http://farm8.staticflickr.com/7117/7656507066_d8f88fe4de_o.jpg","eolMediaURL":"http://localhost/content/2012/07/29/23/85316_orig.jpg","eolThumbnailURL":"http://localhost/content/2012/07/29/23/85316_98_68.jpg","agents":[{"full_name":"Sam Droege","homepage":"http://www.flickr.com/photos/54563451@N08","role":"photographer"},{"full_name":"Flickr: EOL Images","homepage":"http://www.flickr.com/groups/encyclopedia_of_life","role":"provider"}],"references":[]},"ancestors":[],"vernacularNames":[{"vernacularName":"Diere","language":"af","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Animal","language":"an","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646","language":"ar","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0416\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u0438","language":"bg","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Bagan","language":"bm","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Loen","language":"br","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u017divotinje","language":"bs","eol_preferred":true},{"vernacularName":"animals","language":"ca","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Animal","language":"ca"},{"vernacularName":"\u017divo\u010dichov\u00e9","language":"cs","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Anifail","language":"cy","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Dyr","language":"da","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Tiere","language":"de","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Tier","language":"de"},{"vernacularName":"\u0396\u03ce\u03bf","language":"el","eol_preferred":true},{"vernacularName":"animals","language":"en","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Animal","language":"en"},{"vernacularName":"metazoans","language":"en"},{"vernacularName":"multicellular animals","language":"en"},{"vernacularName":"Animalo","language":"eo","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Animales","language":"es","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Agnotozoa","language":"es"},{"vernacularName":"Loomad","language":"et","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Animaliak","language":"eu","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u062c\u0627\u0646\u0648\u0631\u0627\u0646","language":"fa","eol_preferred":true},{"vernacularName":"El\u00e4inkunta","language":"fi","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Goodeinae","language":"fr","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Animal","language":"fr"},{"vernacularName":"animaux","language":"fr"},{"vernacularName":"Ainmh\u00ed","language":"ga","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Beathach","language":"gd","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Animalia","language":"gl","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Animais","language":"gl"},{"vernacularName":"\u05d1\u05e2\u05dc\u05d9 \u05d7\u05d9\u05d9\u05dd","language":"he","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u017divotinje","language":"hr","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u00c1llat","language":"hu","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Animal","language":"ia","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Hewan","language":"id","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Animalo","language":"io","eol_preferred":true},{"vernacularName":"D\u00fdr","language":"is","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Animali","language":"it","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u52d5\u7269","language":"ja","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cbe\u0ca3\u0cbf","language":"kn","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\ub3d9\ubb3c","language":"ko","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Ajal","language":"ku","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Enyval","language":"kw","eol_preferred":true},{"vernacularName":"D\u00e9ierer\u00e4ich","language":"lb","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Diere","language":"li","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Gyv\u016bnai","language":"lt","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Dz\u012bvnieki","language":"lv","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0416\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u0438","language":"mk","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u092a\u094d\u0930\u093e\u0923\u0940","language":"mr","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Haiwan","language":"ms","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Dieren","language":"nl","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Dyr","language":"no","eol_preferred":true},{"vernacularName":"animals","language":"oc","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Zwierz\u0119ta","language":"pl","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Animais","language":"pt","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Agnotozoa","language":"pt"},{"vernacularName":"Animal","language":"pt"},{"vernacularName":"Uywa","language":"qu","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Animale","language":"ro","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0416\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435","language":"ru","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u017divotinje","language":"sh","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u017divo\u010d\u00edchy","language":"sk","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u017divali","language":"sl","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0416\u0438\u0432\u043e\u0442\u0438\u045a\u0430","language":"sr","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Sato","language":"su","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Djur","language":"sv","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bc1","language":"ta","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0e2a\u0e31\u0e15\u0e27\u0e4c","language":"th","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Hayvanlar","language":"tr","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0422\u0432\u0430\u0440\u0438\u043d\u0438","language":"uk","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u062c\u0627\u0646\u0648\u0631","language":"ur","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0110\u1ed9ng v\u1eadt","language":"vi","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u05d1\u05e2\u05dc\u05d9 \u05d7\u05d9\u05d9\u05dd","language":"yi","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u52a8\u7269","language":"zh","eol_preferred":true}],"measurements":[]}