{"identifier":281,"scientificName":"Plantae","taxonRank":"kingdom","bestImage":{"identifier":"c3b06d923386377b807b60357ea83242","dataObjectVersionID":20816931,"dataType":"http://purl.org/dc/dcmitype/StillImage","dataSubtype":"","vettedStatus":"Trusted","dataRating":4.5,"mimeType":"image/jpeg","created":"2011-08-27T12:27:02Z","title":"Virginia Chain Fern (Woodwardia virginica)","language":"en","license":"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.0/","source":"http://www.flickr.com/photos/38514062@N03/6091110832/","description":"Pine Lily Preserve, Orange County, FL, August 2011.  Species account:  <a href=\"http://www.efloras.org/florataxon.aspx?flora_id=1&amp;taxon_id=200004264\" rel=\"nofollow\">www.efloras.org/florataxon.aspx?flora_id=1&amp;taxon_id=2...</a>","mediaURL":"http://farm7.staticflickr.com/6065/6091110832_d46cd0434d_o.jpg","eolMediaURL":"http://localhost/content/2012/07/12/02/89325_orig.jpg","eolThumbnailURL":"http://localhost/content/2012/07/12/02/89325_98_68.jpg","agents":[{"full_name":"Mary Keim","homepage":"http://www.flickr.com/photos/38514062@N03","role":"photographer"},{"full_name":"Flickr: EOL Images","homepage":"http://www.flickr.com/groups/encyclopedia_of_life","role":"provider"}],"references":[]},"ancestors":[],"vernacularNames":[{"vernacularName":"Plante","language":"af","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0646\u0628\u0627\u062a","language":"ar","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0420\u0430\u0441\u0442\u0435\u043d\u0438\u044f","language":"bg","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Planta","language":"br","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Biljke","language":"bs","eol_preferred":true},{"vernacularName":"plantes","language":"ca","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Planta","language":"ca"},{"vernacularName":"Rostliny","language":"cs","eol_preferred":true},{"vernacularName":"N\u00f8genfr\u00f8ede","language":"da","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Gr\u00f8nne planter","language":"da"},{"vernacularName":"Gef\u00e4\u00dfpflanzen","language":"de","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Pflanzen","language":"de"},{"vernacularName":"\u03a6\u03c5\u03c4\u03ac","language":"el","eol_preferred":true},{"vernacularName":"plants","language":"en","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Plantoj","language":"eo","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Plantas","language":"es","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Tracheobionta","language":"es"},{"vernacularName":"Taimed","language":"et","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u06af\u06cc\u0627\u0647","language":"fa","eol_preferred":true},{"vernacularName":"kasvit","language":"fi","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Plantur","language":"fo","eol_preferred":true},{"vernacularName":"plantes","language":"fr","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Pteridospermatophyta","language":"gl","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Plantas","language":"gl"},{"vernacularName":"\u05e6\u05de\u05d7\u05d9\u05dd","language":"he","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Biljke","language":"hr","eol_preferred":true},{"vernacularName":"N\u00f6v\u00e9nyek","language":"hu","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Tumbuhan","language":"id","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Planta","language":"is","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Spermatophyta","language":"it","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Piante","language":"it"},{"vernacularName":"Vegetali","language":"it"},{"vernacularName":"\u7a2e\u5b50\u690d\u7269","language":"ja","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u690d\u7269","language":"ja"},{"vernacularName":"\uc2dd\ubb3c","language":"ko","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Planta","language":"la","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Planzer\u00e4ich","language":"lb","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Augalai","language":"lt","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Vaatplanten","language":"nl","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Planten","language":"nl"},{"vernacularName":"Karplanter","language":"no","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Planter","language":"no"},{"vernacularName":"Ro\u015bliny","language":"pl","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Pteridospermatophyta","language":"pt","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Planta","language":"pt"},{"vernacularName":"Plantas","language":"pt"},{"vernacularName":"Vegetal","language":"pt"},{"vernacularName":"Plante","language":"ro","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0413\u043e\u043b\u043e\u0441\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435","language":"ru","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0420\u0430\u0441\u0442\u0435\u043d\u0438\u044f","language":"ru"},{"vernacularName":"Biljke","language":"sh","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Rastliny","language":"sk","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Rastline","language":"sl","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0411\u0438\u0459\u043a\u0435","language":"sr","eol_preferred":true},{"vernacularName":"K\u00e4rlv\u00e4xter","language":"sv","eol_preferred":true},{"vernacularName":"v\u00e4xt","language":"sv"},{"vernacularName":"\u0e1e\u0e0a","language":"th","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Bitkiler","language":"tr","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u0420\u043e\u0441\u043b\u0438\u043d\u0438","language":"uk","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u690d\u7269\u754c","language":"zh","eol_preferred":true}],"measurements":[]}