{"identifier":7664,"scientificName":"Ursidae","taxonRank":"family","bestImage":{"identifier":"60107d04864e08ea1e2257a718a7aaa7","dataObjectVersionID":13538324,"dataType":"http://purl.org/dc/dcmitype/StillImage","dataSubtype":"","vettedStatus":"Trusted","dataRating":4.63636,"mimeType":"image/jpeg","created":"2008-10-05T10:14:31Z","title":"Ursus maritimus II","language":"en","license":"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.0/","source":"http://www.flickr.com/photos/34328261@N02/3205002423/","description":"Boar Polar Bear. From the Beaufort Sea Population at Barter Island. By Blake Matheson.","mediaURL":"http://farm4.static.flickr.com/3318/3205002423_119f8c7af7_o.jpg","eolMediaURL":"http://localhost/content/2011/11/02/13/98177_orig.jpg","eolThumbnailURL":"http://localhost/content/2011/11/02/13/98177_98_68.jpg","agents":[{"full_name":"Blake Matheson","homepage":"http://www.flickr.com/photos/34328261@N02","role":"photographer"},{"full_name":"Flickr: EOL Images","homepage":"http://www.flickr.com/groups/encyclopedia_of_life","role":"provider"}],"references":[]},"ancestors":[{"identifier":1,"scientificName":"Animalia","taxonRank":"kingdom"},{"identifier":7662,"scientificName":"Carnivora","taxonRank":"order"}],"vernacularNames":[{"vernacularName":"Onso","language":"an","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u041c\u0435\u0447\u043a\u0430","language":"bg","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u00d3s","language":"ca","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Bj\u00f8rne","language":"da","eol_preferred":true},{"vernacularName":"B\u00e4r","language":"de","eol_preferred":true},{"vernacularName":"bears","language":"en","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Bear","language":"en"},{"vernacularName":"Urso","language":"eo","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Ursidae","language":"es","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Oso","language":"es"},{"vernacularName":"Karhut","language":"fi","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Ursidae","language":"fr","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Ursid\u00e9s","language":"fr"},{"vernacularName":"Medvjedi","language":"hr","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Medve","language":"hu","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Ursidae","language":"it","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Orso","language":"it"},{"vernacularName":"\u30af\u30de","language":"ja","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Beren","language":"nl","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Beer","language":"nl"},{"vernacularName":"Bj\u00f8rnefamilien","language":"no","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Bj\u00f8rner","language":"no"},{"vernacularName":"Nied\u017awiedziowate","language":"pl","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Urs\u00eddeos","language":"pt","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Urso","language":"pt"},{"vernacularName":"Urs","language":"ro","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u041c\u0435\u0434\u0432\u0435\u0436\u044c\u0438","language":"ru","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Bj\u00f6rnar","language":"sv","eol_preferred":true},{"vernacularName":"Ay\u0131giller","language":"tr","eol_preferred":true},{"vernacularName":"\u718a\u79d1","language":"zh","eol_preferred":true}],"measurements":[{"resourceID":723,"source":"Number of sequences in GenBank","measurementType":"http://eol.org/schema/terms/NumberOfSequencesInGenBank","label":"number of sequences in GenBank","measurementValue":225736},{"resourceID":698,"source":"Global Genome Initiative core metrics","measurementType":"http://eol.org/schema/terms/NumberRichSpeciesPagesInEOL","label":"number of rich pages on EOL","measurementValue":10},{"resourceID":731,"source":"Number of records in GBIF","measurementType":"http://eol.org/schema/terms/NumberRecordsInGBIF","label":"number of records in GBIF","measurementValue":40140}]}